發夢撚的少少建議

香港人要進步，唔該下次出黎唔好再尻流流
我有少少建議俾大家，希望大家聽得入耳同埋會進步

1.認清自己定位
勇武=魔師/戰士
前線=哨兵/first aid/建築師/搬運兵
支援=傘兵(拎遮擋記者同埋花生友)/物資兵(唔該有能力就帶兩枝水、可以就幫手袋隻3m手套)
和理非=叫口號(可以的話唔該印定文宣出黎邊行邊貼)
垃圾=行到前一前又唔知做乜,情侶出黎散步拍拖,傻尻式自拍影相po ig
支援同埋和理非冇gear，如果見紅旗就慢慢企散向後，方便黑旗時大家退,唔會俾人圍捕
係到提下前線同勇武，我希望大家可以進步下，做一件事前要先思考
最簡單就係聽到有狗之後要定軍心，搞清狗既位置，思考後退路線同埋roadblock點放
另外唔該唔好俾憤怒控制自己，記住你地係為乜企出黎

2.明白活動意義
宗旨：反抗極權,爭取雙普選,維護港人權益,重建未來
運作：不被捕>黑裝修/紅裝飾(美心集團、吉野家例外,裝埋修)/銀行裝飾>叫口號>撚狗
不被捕=永續活動
裝修/裝飾=打壓紅色資本,增加運作費用
叫口號=話俾政權同埋國際知,香港人仲有膽出黎企出黎打過,同時國際文宣
撚狗=激完班狗之後食tear gas

3.永遠唔打陣地
記住勇武同前線既比例係場活動其實好少架咋，唔好以為出黎幾萬人就可以同狗硬打
人地有裝有槍，仲有埋水炮車同狗車運輸，呢種情況仲衝埋去叫送頭，唔係叫打狗
記住輕裝既我地要打就打遊擊，邊走邊對付我地既敵人
你記住我地輕裝可以快,可以十八區開花,但係我地真係冇能力同狗仔係大馬路到正面硬碰

4.退之有理
大家向後跑時唔好再驚慌咁走,唔該叫下發生左乜事
例如:「前面銅鑼灣二期廿隻防暴,前線叫退,一齊向後走」,而唔係一味尻跑
如果緊急又冇咁好氣咪:「前面有狗,前線叫走,一齊退」
簡單、清晰、易明就好,唔好搞到自己跑完都唔知乜事
另外我好希望旗手可以重新出現番,幫手統籌大局
最後提提大家,我地退場唔係完場
走唔係逃兵,係為左之後再出黎對付呢個極權

5.勇武同前線要清楚地理位置
特別係哨,你地需要知道發生緊乜事,如果連乜街打乜街都唔清
你地點指揮大局?雖然係冇大台,但一場幾萬人既活動一定要有人清楚自己做緊乜
去政總拋石,去對黑社會用火魔法?一或俾和理非去做場萬人show(冇可能架喇,咪撚再FF)?
你地要清楚自己搞緊乜,同時最重要係要知道,狗佈左防未,佈邊到,而家要點走
因此我地需要好好了解位置同地理,我建議如果出去前大家可以print定地圖帶出去睇,真心有用

6.對準政權與敵人
係到提提大家，唔該鍵戰幫手搵搵福建幫相關既大本營、建制狗既office同埋工聯會幫垃圾
你地唔係唔記得我地仇人係乜人呀?

幫推

推

「極重要」《三份英國外交及國會報告》：當代及後世香港抗爭者之啟示

推

呢家愈黎愈多人見到狗就跑之前都唔會咁呢個月成日行行下前面啲人都返轉頭行/跑，但轉個頭個又可以繼續向前行

呢d POST就無人推

成日調頭跑 但前面乜都冇。。。

仲有前線個班兄弟
唔好再失控喇 對準政權

推 用下腦睇下嘢

唔好再失控喇大家
唔好再陣地喇
我真係好攰呀

如果星期一晚18區開花失敗 就代表大家默許左呢條惡法
因為第日市面會如常運作
大家星期五講到有幾嬲有幾難接受 原來到上班日馬照跑舞照跳既?
carrie仲有咩好驚呀?

10月7號 18區啊 夜晚8點呀

18區呀
18區呀
罷工文宣啊
行動Post呀
求下大家打返一場靚既三罷 起碼要8.5既級數先
如果星期一晚18區開花失敗 就代表大家默許左呢條惡法

呢到呢幾日係勁多五毛搞分化 建議手足暫時唔好上連登住 冷靜下先講真 去twitter做文宣好過喺呢到睇post留言

利申: 勇武和理非永不割蓆 齊上齊落

我算好冷靜個批
但見到其他人失緊控 唉

推多次

推呀

我大大話話去左咁多場
聽下喇唔該

幫推
真係要進化 次次出親都見好多人齋企 其實帶對手套已經幫到手

推..

算喇 由佢 你地自己搞

推多嘢

對店舖:記住唔需要次次硬裝修

1.打電話、EMAIL、無限FAX
想同職員談心又得，講咩都得，幫阿SIR叫下外賣又得總知JAM到佢線就得。有EMAIL既就SEND EMAIL查詢下，有FAX機既可以用下無限FAX大法

2.MEMO紙
有開門就入去叫杯水慢慢坐
無開門既咪留張紙起度寫低自己有咩問或者有咩訴求囉

3.善用1823
食完野集體食物中毒呀，消防設備唔合符規格呢D無理由唔投訴呀？
留意返打完1823之後，佢係要起限期內比返回覆你架
呢招長玩長有，大家打之前要謹慎少少呀

4.蟲系魔法師
知道好多巴絲打鐘意養蟲蟲，但係入店一定要小心唔好倒瀉D寶貝呀(特別起食肆)

對人(限影大頭相/沒有攻擊性/非主攻類):
記住召喚神獸唔係唔得，必須記住係對家首先用武力/拎住武器先可以召喚
但係對住非攻擊形對手都召喚既話觀感就唔係太好睇，仲比左機會對家有煲大
對住非攻擊形既我地可以幫佢飛個靚髮或者化下妝就夠，唔一定要下下爆哂缸先叫成功架
*要記住中年人著緊自己把頭髮仲多過條命

呢場抗爭要贏一定要學識剛柔並用

「認真」各位手足 借東風啊！！！

新職業 忍者
麻煩幫手推

推
[沙田柚入]求下大家唔好再散去市中心！！！

而家對住呢個對家 仲有冇大型集會遊行既必要 就算和理非出嚟風險都好高 唔好話前線

睇直播見到唔少人企係馬路中間睇手機 無咩危機意識
不如少部份人睇手機攞資訊 有用既就係現場講出嚟 網絡都無咁擠塞
其他人要留意四週環境 幫手做哨 尤其十字路口 天橋附近 黨鐵出入口 大廈商場出入口
再部份人街坊裝 企出幾個街口幫手做哨 最好係高點可以望到成條馬路情況 有料到就報
可能隨時突然有狗出現包抄同大圍捕
例如10.1咁四面夾住嚟放題tg

我覺得大遊行可以搞
好似十月一港島咁邊行邊裝修
用群眾做cover

不過有時d嘢 夠突然 夠快 就無須cover
當然要睇現場環境而決定

快閃都有好多cam伏住
我主張係可以遊行 但唔好陣地
當然十八區係首選，呢樣最好打

push

渣ga...

有時唔怪得佢地 好多人未做好心理準備
有時係俾人突擊中間cut入黎 嗰班人根本就唔係勇同前 緊係怕到走
不過其實前線都有好多人未準備好

Push

好文分享

補充番係單一任務 之後就快散

所以之前有post講cctv

有人話呢d片可能會幫到被捉既人
但我相信而家既情形 好懷疑真係有幾多片可以俾你搵到出嚟上庭用
妨且對家有權力同夠快去搵到呢d片 再處理佢

初初對家都守吓遊戲規則 陣地仲可以玩吓
但係而家咩嘢都亂嚟 咩义都封曬你(交通同商場) 你想走同避都唔得
之後係中途截你(好似尋晚咁)
暫時十八區都還可以 但唔好以為以後一定都work 對家都會變陣
尤其要好小心跟尾狗

可以試吓每晚食完飯街坊裝一家大細落樓下/街/商場散步 放吓狗 可以細路帶父母 父母帶細路 孫仔孫女帶阿爺阿嫲 阿爺阿嫲帶孫仔孫女
無口罩 無口號 無唱歌 再更加和理非 入口易d
遇到狗狗就行開 無需要閙狗 唔駛硬碰 行去第二度 或者上返屋企 等班狗走嚟走去
如果每晚每個屋苑屋村都有百幾人 甚至幾百人行街都幾好睇
呢個效果會落地d 其實仲有好多人可能認同示威者 但從未參加過集會遊行
而且風險亦相對細好多
亦可能都會幫到街坊返屋企
劉細良係星期五「政治咖哩飯」裡面都有講過

巴打呢個幾好嘅提議
我覺得可以搞個晚晚十八區落街散步唱歌嘅活動
將和理非行動升華下，將活動融入生活

721

pish

最好連歌都唔好唱 俾怕事街坊都可以參加
到時可能connect到全世界人都會每晚晚飯後落街散步

我覺得要搵一樣嘢去凝聚佢地
唱歌係其中一個行為
或者大家落街舉起手機開燈咁樣照一照都可以
要搵一樣易入口又唔會落人話柄嘅嘢

推
大家一齊諗 一齊進步

呢樣嘢 無得急
先集吓人 由自己屋企人做起 之後隔離隣舍
因為好多人都清楚發生咩事 但又唔敢講自己係黃定藍

我覺得呢個可以考慮下

「緊急」要草船借箭啊！！！

大部分認同
但係第4點黎講講黎都徙氣
中後排見到前排向後退唔洗用腦都知有咩事發生
要講嘅意義唔大
利申 中後排 見到其他中後排退得慢真係好忟
行得慢唔好累街坊
知自己細膽 唔會行快兩步嘅
麻煩唔好企中間條大馬路
上番行人路行埋一二邊 thanks

Tiu

幫手推

呢個想法 都係觀察番嚟

"話說有個朋友同我講
某日佢撘巴士(下層)遇上防暴狗係某個轉車站查車 好彩佢架巴士唔駛查
當個司機埋站打開後閘後 本應有班人想落車係嗰度轉車
其中有一個大叔(唔知藍定黃)落咗車 見到班狗之後即刻彈番上車(係即刻)
跟住係咁講 唔係度轉啦 容嘜易死咗都唔知咩事
仲未完
之後就有一班人跟手係後閘跳埋上車 係度講都係快d上車 走咗先算

但係又好奇怪 成個下層都無人發表對狗既意見 只係有個c9話佢用手機上網知班狗set rb
成個下層亦唔知邊個人係黃 邊個人係藍 大家你眼望我眼"

而家門檻越低 可能會越多人參加
咁將來遇到既阻力會越少 甚至乎可能變成助力
不過work唔work就要試過先知